一人一首唱K必唱嘅歌🎤

男人ktv

勁歌金曲

好人

命硬

心的距離

早兩日見好似冇咗

必殺技

修煉愛情

仲要係一定最尾先點

上海灘

車匙

浪費

皆大歡喜

死了都要愛 浮誇

香港料理

活著viva

苦口良藥

你瞞我瞞

小李飛刀

一樣

你暪我暪

K歌之王

燒餅

狂串樂基兒

春秋

次次都走囇音